反對丁權 是為了大眾的房屋問題 是應該支持套丁

作者：黃鵹

「套丁」只係體現契約自由、商務結社自由，能降低交易成本，讓市場以最高效率運作。禁止套丁嘅經濟效果係負面，而且係所有人一齊承擔；禁令對丁權擁有人賣出丁權嘅價格係零影響，因為無謂花費往往由真正買家承擔。

反對丁權同支持套丁冇衝突。

Charles Low:
我諗理論上可以話係打破政府壟斷地皮市場？

黃鵹:
it does.

喺支那國山區劃返塊地比鄉下佬咪得囉，都係一個國家既地

OnL9, 英國佬臨時安置原居民, 歧視成份只限男丁可享有一次性既政策. 套丁都On99，丁放棄居住權......賣丁權賺錢同安撫政策咁大抵觸，鄉紳囤地攪到其他丁無地起樓.........